[場場精綵嘜誰嘜誰] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區 II

馬PO龍虎榜
.0. 494
Win神Ho 357
華可可 325
我愛金世正 196
被馬會屠殺 113
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
Suis 67.5
寶高 41.8
最強藝人吳宗憲 38.5
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
時時精綵(馬王) -75.7
波利 -78.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
貓蛇 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
なつめみお -120
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
Greenwood綠木 -139
新力必 -143.5
福逸 -145
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
中出大俠 -171
玖寶 -174
人一世勿一世 -181.5
_@牙波牙 -183
Priestgod -200.5
睇書 -206
冼毅力saint -211
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -242.5
23_香川真司 -273.5
烽煙 -312
尊兄 -318.5
金仕芬 -332.5
奧書 -363
晏菲路8號 -436.5

lm

Lm

星期日買狄狄仔4X15 WP過關好了

想賭了

球件事好撚鐘意望
放又望，追又望，都唔知望乜撚

1001 烽煙蛇

真係跑場馬都身不由己

跟

球仔 你望乜嘢啫

不良於行

壓線

你地好撚癲
我球2W 2P 仲不斷比人JER
痴撚線

笑死

佢係咪學緊唔好贏咁多加分

我都好鍾意

必蛇有冇野要PIN
牙當仲未食完女

輕鬆到 南區寶 60 +5 搵陳BB又執一場

Wait 我Po報名時間

就係佢win撚咗囉

搵周狗柒一場先
之後搵返BB 又好分

我球放頭WIN好撚基本姐

搵楊

Bb幫葉贏完
星期三即刻陳葉配撚狗過冷河

舒服嗰隻係輸一步

你地賭緊馬都會望啦
何況佢成日偷買QPQ
自己隻馬有姐 都要人地都有

你on9 ?
得番個半月仲要柒一場 ?

大摩一個月跑4場好撚基本

冇錯

咪係 6月24贏完 放個位比萬眾之力7月8號落班食多場啦

美麗滿紛 13檔陳膠閪........

有冇顧過萬眾之力嘅感受

閪手

鷹雄5月跑左幾多米

余詠詩 上夠未

特別項目

以下那項事件會首先發生在周俊樂身上
1.墮馬 @200
2.勝出頭馬 @5
3.跑入QP @2
4.上述事件均沒發生 @1.65

雙保險

放過我
嗰個鼻搞到我個孖得安慰獎

4800

賭牌仔都仲要估佢放定捉

10/6 > 24/6 1200 > 1/7直路1000 > 8/7谷草1000
15/7二班谷草1200

跑墨爾本要跑10000米先

巴黎太監一個月跑6600米咪照有P

一隻都追5場

其實琴日跑得幾好 係拎位

返沙田輸場一千
6月24萬眾之力
7月8南區寶BB

馬王輝冠練危了

唔知余詠G搵到倉收留未
可能要搵個倉做第二副練

預左

辣臣果陣咪咁

新力必味余詠詩

咁計法 最少2W

幫大摩儲緊哩數換機票

10/6 斷估一下先
當家馬騮
萬眾之力
健康美麗 *
活力勇士 +
得益良多
//
//
// (精彩千里6月21吧)
一代莊主 +

有妙算達人係度狂放應該已經gel撚咗

咩2w ? 5w啦
10/6 60分
24/6 67分
1/7 73分
8/7 79分
15/7 85分

應該都係

烽煙蛇失控完未

失完啦
都冇鬧我頓

未
潘狗騎乜撚野 ?
A跑道彎中踩係咩邏輯 ?

係喎 有美麗友盈 仲諗住當家馬騮使唔使隔食咁多1000 1200

我頓，難聽過粗口

你地贏好撚多

你老4呢

原諒他吧
不要帶著仇恨

潘狗全家比狗屌

同路

機智神駒 (B289) NZ 5 b g PPG B 60 姚本輝 潘頓

拿拿臨整返場先啦唔該

Who

春花秋月點撚樣跑 呀拉14檔又出絕招呀?

反潘大聯盟

失控
牙囧
烽煙蛇

黎緊贏到我X果隻就原諒

馬會牌照委員會明天（5日）將公佈下季練馬師、騎師和副練牌照名單，屆時或有新騎師獲發牌。

入到境先算啦

咁雷狗就可以放過？
我頓1w2q都被屌
雷狗完全無事

福蛇原諒咗自己啲髮根未？

三個都失曬控

R鳩福星

拉狗呢個基本野唔洗提啦

你頓青心星Q 都冇就去跳啦

DY8 馬房部署:

1000(1) 100-80: N/A
1000(1) 80-60: N/A
1200(1) 80-60: 悅跑得
1650(1) 80-60: N/A
1200(3) 60-40: 得賞/ 冰雪聰明 / 連利之友/ 神朗金剛
1800(1) 60-40: 華麗傳承/ 會展達人
1650(1) 40-0: 醉開心/ 超凡動力

場賽馬會錦標去撚咗邊 (2400 G2)

證明無人對佢有期望

馬圈三大閪人
潘 雷 賀 三狗

第2 wor

當囝食完女喇？

食飽飯 好眼訓....Zzzzz...
訓陣先了 好弱

D閘都OK，不過停左好幾次課

27/6 有級制賽
係咪呢場

行到番去都出哂汗，好熱
訓一陣先了

屌你牙烽，改鳩我字
CLS

如果Q 都冇就去跳啦

潘雷賀楊閪周
六大

啱ar

賭波馬同你鬧翻左？

食完女出哂汁

醉開心gel得

7/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期日上午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
安田記念請用S2報名
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
S2 冠軍車手 (我愛金世正)
R10 友好日子 (貓蛇)
S2 野田重擊 (新力必)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如野田重擊會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

閪手騎我愛狗
可唔可以當幸福掌星咁騎

Me buy

呢隻好過coolmore隻狗餅

原諒左寶高了

百寶袋殺你

點會牙 琴日先同佢賽後屌柒紅旺

牙當吃完女？

Royal Ascot有冇夏域錦標

福蛇plz pin #112

邊隻 ? 3G1盟主 ?

係咪今年停辦

冇事 我柒左
出番去準備番工先

大師
我愛狗

S2 放聲歡呼 （時時精綵）

推晒啲馬去加冕盃?

果隻4班唔知得唔得呢

Bogo係你啲髮根
當囝要食Bogo啲精
而你係當囝張床單

啲關係亂到

教材式跑法

Done

Thanks

閪手仲要1800

即係
寶高=珊翠絲

閪撚硬

瞓醒都好撚頭痛

加冕盃12f
賽馬會錦標又係12f
廢事撞啦

好暈

訓到咁晏 好撚賢達

暈暈地 講真

啱啱放工

你暈乜 = =

中 貓仔針咗幾多

辣臣 (D199)
20/05/2020 賽後右後腿不良於行。更新（26.05.2020）：右後蹄球節發炎

-.-

又要精神注碼大法
幫佢加持下

前幾日啲德國波好暈

我X星期日收爐前大搏殺

今季88

美麗傳承21/6跑唔跑架=.=

你Boss手馬點睇

貓蛇呢

#1001 辣臣

個個社會賢達唔撚使做
推咁撚快

你咁咸濕 又正數
點會頭暈啊??

即係琴日馬仔贏 琴晚波算易賭喇

下季拉去邊 肯唔肯養番好佢

佢同Bogo 大勝日

真係好癲，我一食完飯 眼都mark唔大
自動sleep -.-

bogo贏合理喇
琴日大摩同b1 fit到咁

邊有心機做野

你同髮根寶高同珊翠絲啲關係咁差
唔怪得離你而去

波圖易賭！？！？
再加個垃圾基維辛迪
又針幾k

坐3望4

留名

隻馬入面咁多針藥
不了

法卡奧都贏波圖
葡超=假球聯

失控完一晚就回復得咁快

返袋鼠村做新摩廄嫁妝馬

2.5s 都撻
真的誇

比我鄭啦橫掂都係
二班短途得隻樂滿家
包出到賽

尋晚彭福好唔好瞓

我訓馬格喎

扮失控
個個收埋張500k翹軍W飛

有得凉泠氣

屌佢老母 想買角細果下見到1:0
禁制封盤1:1
轉買波圖反cup
1分鐘後2:1

跑兩場Group $1獎金都冇 唔係踢咗你出彭福咩

大摩

個個贏多多
得我輸多多

德國波
萄超我玩角

要一次收曬咁多隻臣，有d難搞

機臣落班郭能打到隻馬退埋 on撚9

我就黎一腳伸走老苗
好地地報左龍船落去食左我個第6
好彩我脾氣好咋
如果好似隔離倉前輩期惑咁，一早咬左佢啦

踢9佢啦
見到佢副閪口閪面就燥

萬事欣邊個同我搶
我反佢枱

如果烽煙蛇見到咩史狗，周狗果d順腳幫手踢撚死佢

話哂都係佢帶我出去遊機河
比番D面佢都要

兩條垃圾，驚踢傷佢冇得幫大家孭飛

前世未搭過飛機咩？

每隻喺香港跑既馬最少都會搭一次飛機

仲有賀狗，潘狗，雷狗

咪就係

未去過杜拜

戒左賭 你問我答

琴日贏幾多所以可以戒賭

跟方駿暉戒賭

馬po個個都唔洗做 日日傾馬講女講食 好羨慕

Hiiiiiii

咪係
一個上晝推左幾十版

@poli
原來翡翠精選工夫都停哂

問西咩星期六又有錢

六環彩頭關震撼到

爆一爆下期有多寶又引你地買

佢冇報個日我先知

連你都迷周狗

今日叫咩口號好

買條2x1 青心星加分射落下場換雷狗

想毆葵涌精英

得一個跑法仲要-10

傷患紀錄冇料到
又唔係放草
直接抖暑

老苗都係鐘意開季打衝鋒個啲嚟 可能抖暑

好似唔係好覺雷騎丁啲馬咁

凱旋駿驥呃左兩場錢

有冇人見過晏晏晏8

星期六 莫雅

係
佢季中嗰排都係出好少馬

係喎，原來因為輸咗所以唔覺

韓職角大先

跟咗老死戒賭 你問我答

坐穩

馬友冠春花秋月

雷丁喎
輸就基本嘢啦

萬事欣當年贏到翩翩係咩原因？潘狗犯錯？

十鳩廿幾隻搶 難搞

我蔣威武

上星期我都咁諗

利害了

我係馬po首席迷狄

唔想迷周狗 但承你所願好著數喎 贏左兩場3班今場仲係117磅

利害了放頭

唔好咁諗啦
利害了 量化著唔著數呀

行雲流水洗唔洗用到潘頓...

呢場輸成千幾銀 屌佢老母

承你所願孭唔孭到周狗返泥

有錢真係好....
平時賭注都大d....

騎高d!

訓醒..... 仲想繼續訓~

佢唔係放頭 點會p都冇 自己放頭已經廢左隻馬一半

承你孭得到陳蛇返泥，孭埋周狗都ok啩

周蛇咁green 冇計啦
他只是個小孩而已

瞓晏覺

多錢贏先會訓得咁安樂

BB舞唔起隻野

唔見咗吳宗憲

真心負數啦
飯氣攻心

興旺都係 :(

精簡最好大仆街試贏課閘最後走去騎麻友？

贏到辭左職

智利馬王出嚟跑了

麻友引退，所以騎隻引退概念馬

曳恩

其實咩叫宮澤有紀寧

從小到大，母親教我要理財有道，學會儲蓄習慣
每日死慳爛慳，凍飲加兩蚊都不敢飲，就是為了儲更多的錢
但到我長大後才發現，其實我是一直在幫寶高儲錢

google都懶

希望佢友好日子

Thanks bro

我好似1.2K
已經怕左周狗 200W 1K P
點知原來可以P都冇

本身都唔買

陳興旺琴日場德假半大已經BOUNCE BACK左啦

孖寶5k

正呀喂

【賽馬以外】由一日8W變0比20……

神者，非人也！正正因為能做出平凡人未能做到的事，才會將人封為神。香港馬圈能夠被稱為神者，雷神莫雷拉也！究竟莫雷拉有咩神迹？筆者隨口噏吓畀大家聽，16/17年度馬季，莫雷拉贏170W封王，刷新香港單季內騎師頭馬最多紀錄。2017年3月5號，雷神寫下香港賽馬史上最震撼一幕，單日狂贏8W，前後古人，後也未必有來者，神嘅地位就此建立，當日筆者亦喺馬場，feel到雷神身上好似有股劍氣，遇神殺神，遇佛殺佛。

至於喺2015年11月14號，莫雷拉策騎「首飾太陽」喺直路上表演雜技，明明右手打鞭時支鞭飛咗去自己左邊，佢都可以用左手凌空執返再打嘅神技，對無人能擋嘅雷神嚟講，只係小菜一碟。

不過，神者，非人也！無論如何，莫雷拉其實只是人一個，勉強稱神，只有落得期望落空。自從莫雷拉剛周日沙田復出後，近兩個賽日跑足廿場，結果係點，輸夠0比20。唔知呢一刻嘅莫雷拉，心諗嘅會唔會係：「我想贏馬遮，1W都唔畀我？」神係唔會犯錯，但最近的莫雷拉，寧揀「鐵胆威龍」而棄「飛雪騅」、「得益良多」自殺式放頭、「過河勁卒」勁蝕位，完全失去方寸。由一日8W，變成依家輸0比20，究竟雷神搞乜……

毫無疑問，踏入2020年，整個世界已經改變，每個人都要適應新秩序、新的生活方式及習慣。賽馬同樣如是，封神的時代或者早已遠去，任何嘢也會改變，筆者能夠於今天撰文，記述一個從神變回普通人的歷程，值得紀念吧。

■山無陵

【蹄聲妙影】呢輪熱到標汗 難忘馬場赤膊漢

馬迷在炎熱天氣下赤膊上陣，乃沙田馬場公眾席之特色。(資料圖片)

最近天氣又熱番，無論跑日馬定夜馬，都影到大汗疊細汗，完全Feel到夏天來了，日飲三支水，都係其次，手風麻麻最傷。

東星呢行，與賽事同步，玩兩手少不免，正所謂唔賭唔知時運高，往往臨出閘最後一秒，東星先至靈感到，猛撳「傳送」，有時都幾羨慕現場馬迷，不過疫情關係，仲未開放畀佢哋入場，好耐冇聽過把震耳欲聾嘅嗌馬聲，記得曾經有位馬迷，啲馬轉入直路，大叫唔好贏咁遠，夠晒招積。

日前摷番批馬迷相回味吓，除咗搵到靚女，仲搵到一張激情相，張相係喺沙田馬場公眾席影，唔記得邊年，很肯定係炎夏，事關相中幾位彪形大漢打大赤膊，坐喺長櫈拎住份馬經刨馬，其中一位周身飾物，大熱天時孭住幾磅嘢，都算奇人，不過唔好理，風水嘅嘢各師各法，大家識條鐵咩！

初步提供:
第一場9「友盈有款」
第六場6「天生一對」

■東星

拿樸迪、新力必、貓蛇、牙當、福逸(右邊光頭)

福蛇型撚到

個個人中之龍咁款

貓蛇成個浩賢咁樣

我都幾型下

係咪又影到福蛇.....

【香港馬圈版】跌watt不離三兄弟

印度本土電影《作死不離3兄弟》當年上映就打破當地電影票房紀錄，甚至喺香港亦狂收二千萬，絕對係一齣令人反思同時亦非常難忘嘅電影。

估唔到香港馬圈最近都出現咗三兄弟，可惜佢哋係跌watt三兄弟，主角就係莫雷拉、賀銘年同埋周俊樂喇。原本佢哋三個都係馬迷寵兒，莫雷拉有幾勁唔使講，法國好手賀銘年來港後頻頻數胡，騎後上馬曉飛咁，被稱為「後勁年」，至於周俊樂就出道首天即起孖，立即被喻為史上最強見習生。

不過，最近佢哋三個成績點？真係用一個慘字都唔夠形容。莫雷拉已經連輸22場，當中包括8隻大熱門，賀銘年就近三次賽事輸晒26匹坐騎，只得兩隻入P。至於周俊樂自從出道起孖後，近四次賽事亦輸晒，完全冇晒光芒。嚟到今個禮拜日，究竟跌watt不離三兄弟能否回勇？真係跑過先知。

我好似300w1000p
另加佢做膽qpq 一膽三腳 50蚊注

人地剃兩邊 你剃中間 潮撚到

麻友2班都近,3班一定屈

必蛇都型啦，成個吳鎮宇咁款

6個人，你數少左自己 = =

Diu

賢達...

新力宇

仲要麻友引退，麻友冠肯定要拎1w送行麻友

杏目2檔
冠軍車手3檔

火星GEL

條頸掛住果抽野
洪興靚坤

橙衫奧書爾

我連咩檔

周俊樂幾時做過馬迷寵兒

馬壇三大賤種
莫雷拉 賀銘年 周俊樂

烽煙蛇係下面泥地入緊閘

咁熱都著貢多 我般

新力宇下面漲卜卜

輝哥又蛋陣
谷草

佢不願展步

大醇威

下星期三我老方擺擂台

周狗個仆街真係無路捉
唔放個d就放
放個d就唔放

呢班社會腎達黎

緻寶駒1650
但好似西垃騎

輝哥又強陣

屌你老母 我老闆強陣

又雷電 閃電

又埼豐

夠晒刺激

笑撚死 活力勇士R2

屌 青心星真係加2分

睇錯 原來未排檔 得番14隻

落班冇倍率啦 實唔去

周狗

補出基本
一代

終於跑「起跳」路程

二三班1000你打咩皇牌呀 on9

綠色有運搞咁撚多野唔係落班強配頓贏馬啊!?

6月27優先出賽權報四班

分去第2組咪好 實有賠率

我鄭又強陣

似同主一對比曬拉

抽一檔，但閪手騎，我屌你老母

見龍再田係咩意思

達心星 唔好再塞啦好嗎
今次130 好好跑

降龍十八掌第三式

抽個好檔
大棍毆落去

唔係第四式咩??

你實買銀行飛馬啦
你頓

新力田隻馬

有冇人想一棍承你所願

不了
唔會買周狗住
等佢正常D先

寶高新力必有冇我咁迷摩

我無

我覺得唔值一棍

禁都中

殘忍只需一棍....

承你孭到陳蛇返泥，孭埋周狗都得啩

「超霸神駒」在智利已屬馬王級實力，兩至三歲分別勝出三項1600至2000米一級賽，全部以放頭跑法，但增程至2400米一役則全面取勝機會下終點前轉弱，被內欄馬匹衝上，只得亞軍。經「神駒」系馬主購入後轉四歲到美國發展，曾出爭三次分級賽，前速不及對手表現平凡，來港前最後一仗降班跑表現亦普通，看來智利賽事水準與北美頗有距離。「好運在望」子嗣在港數量不多，不過表現亦平凡，母系源自SCAT DADDY，泥地必合，目前評80分或許偏高，宜先觀望。

睇你信唔信佢再突破評分新高
呢組對手唔弱，但上場賽績又唔係差
鑽飛龍再出贏 行星夢再出第2 暖在你心再出第4

賭p好似穩陣d

見到出自神駒系已經知係水馬
都唔知買左幾多隻xx馬王xxg1馬番黎無料到

叻廠隻奮鬥揚威贏閘爆缸

余伯愈玩愈偏

唔買丁狗啲馬

有g3已經好好

佢收夠啦 新年前 肥到

雪戰，雪霸
仲有隻打比冠軍霸王神駒

買南美南非馬無非都係平

呢個倉勁撚難買

上場追勁撚多
唔係個閘廂出事贏左

頭好能痛

牙蔡隻有綠人試閘贏怡昌

余伯已經買過巴西阿根廷烏拉圭智利馬
南美馬專家

光頭係咪容易頭痛

一定要唔係撚叔

當家猴王

冇哂煩惱絲都仲頭痛
不如成個頭批走佢算

係，易入風

我得返隻手都仲落到注

賭仔好撚折墮

賭仔最撚大既大話係戒賭

戒左兩個賽馬日
輕鬆到

都可以跑錯

你生活有過得好D咩?

屌你老味咁都有得jer
下次再騎上去禁撚住你隻柒頭馬

10磅仔第一日點贏2場
隻量化歡騰真係大笑話
4檔慢閘5 6疊轉灣

唔知追幾耐先追得番呢條數

自殺式放頭

Siu45siu4

on9 呢D 鐘數
貓Sir 可以online 打fifa 同gta
傻撚左.....

我都係訓算= =

迷良點部署

光良?

搵定塊風水墓地

劉細良呀

驗腦未

回來一起賭吧

5毛垃圾鬼
拉

陣間超乜乜又出黎屌你打ngmo

婆良睇黎真係唔想畢業

Pepe 頭套贏盡掌聲

上個禮拜堅有料爸巴閉

佢都應該似係靠獎金畢業

個頭又好撚痛

好彩中到巴巴閉雄龍Q
止一止血..

佢應該唔夠啦，應該16W 先OK

你琴日巨中....

佢買埋win的話……

唔怪得同條女去四季

真係巴巴閉啦呀當 條Q咁能冷都比你中到

牙當圈內人 成日都大中架啦

果場我5隻互串買
爸巴閉 雄龍 乘勢歡心 電路一號 天地僑福 @$10
乘勢歡心 WP :(
星期一同琴晚輸番哂啦

周狗西左甘多場換唔換到賠率

35萬同6000既分別
係好彩中番條QPQ
唔係真係DUM 春

神洲點中=.=

牙當派未....
真係頂唔能住了

@超能
今晚有追數球料未?

光頭 派我

輸到仆街邊度有錢派

英國唔出排位點賭

ISG豪客信晒佢 賀賢識做冧馬主

談立德(右)近年頻頻於香港國際馬匹拍賣會入貨。

啱啱上月舉行嘅香港國際馬匹拍賣會，競逐情況尚算理想，當中兩位資深馬主談立德同陳金雄就最踴躍，各自投兩駒，前者將其中一駒交畀賀賢訓練，就係身價貴啲以400萬元投得，全場第二最高價嘅「威力爆發」。

談立德絕對係ISG嘅常客，近三年一直響呢個拍賣會入貨，分別係前年以團體名義購入嘅「愛添勝」，到上季嘅「活力爆發」，今年就啱啱投得「威力爆發」同「衝力爆發」。不過積極參與未必一定會有理想回報，雖然仲未有乜佳作，但呢位馬主就對賀賢相當支持，一樣有生力軍加盟佢旗下。

賀賢依家有呢三匹同主馬響手，當然最想交出實際成績。周日賽事都可以講係黃金機會，列陣第六場第四班1400米嘅「愛添勝」，最近由賀賢接手，加戴眼罩後表現大躍進，三戰兩度得第二， 遇上呢啲好馬主，賀賢當然要出啲真工夫冧掂佢，呢次再搵潘頓幫手，鬥志係點，大家心裏有數。

叫貓sir啦，佢同bogo巨中
我輸啊琴日

MUMS TIPPLE (IRE)美酒贈母 (愛)

叫奧書啦

果份孝心....

派晒咪唔使輸

輸剩少少 都當嬴

點會呀

超額巨輸

繼續扮負數丫你 =.=

想跟了...

6月尾咬到你3場內就得

派我頭髮啦

有d原本睇好嘅馬換哂周狗shit恩點買

狄神星期日出4隻

例如？

開心大師 埼豐 志在四方

日本瘋狂吹奏緊滿樂時x迷人景致既馬仔

摩粉

派你老母 買假髮
學梁浩賢啦

埼豐用黃傻都搏得過
周蛇我驚佢又懶醒唔放

頭髮都要派= =

埼豐 下星期3 又黎

志在四方上場史狗騎得甘垃圾，除非周狗利害了式放頭，如果唔係搏個p都ok啩

咁等下星期先

應該方蛇重心

陳蛇大潘應該放 但佢一陣13檔又全程3疊

痴撚線7歲跑埋星期日星期三兩場就一季19場

簡蛇哲學 馬係用黎跑

中神通咁就玩撚完

shocked...
咁貴馬....

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
心興德仁 WASABI WIN B009 葉楚航 04/06/2020
合拍威龍 HAPPY DRAGON B099 約翰摩亞 04/06/2020
中神通 CENTRAL EXPRESS C444 蔡約翰 04/06/2020
大聚會 JOLLY CONVERGENCE V293 高伯新 04/06/2020

心興德仁 ... :(

睇錯Mum’s Nipple

嘩 你好能仁

同福逸sidebet頭髮

終於退

好似未破到飛天龍狗紀錄？

夠你仁？
鍾意玩女體盛⋯

皇圖補到出黎

佢個傷患紀錄

一季23場？

改壞名啦
深慶得肥鬼
我真係恭喜你呀

鐘意mum’s...

以前簡蛇嗰啲仲癲

我記得運財童子都跑好多

係！當囝話粒lin要好似阿媽嗰啲夠深色
佢先特別興奮

2018年Arqana May 2yo Breeze Up Sale以525,000歐元成交。

五球買隻PPG
不過對榮智健黎講都唔係錢

得番50隻

琴日個下盤針左

開心大師 my friend

一棍la

增程 閪手 睇下有冇飛數先

有飛都無撚用，
臨尾打劫式落飛加最後都係跑唔出
最近例子： 精彩飛動

有飛拖下腳

閪手落飛更加要skip

冇咩飛ge天天向上一樣西左

唔想諗佢個閪人
星期日要迷文家良了

................

英國一千堅尼出賽名單

當囝仁到

佢先仁....

佢最愛嘅食物有鮑魚、撻同黑提

我用鳩毛跟

原來你啲頭毛係咁樣無

獸醫於賽後立即檢查「天天向上」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰，同時發現該駒左前腿不良於行。「天天向上」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽

雷狗琴晚可以完全唔洗照肺
係咪馬圈佢話曬事

馬場黑社會

惡過馬撚

唔好抹黑啦 大番仲離譜
牙拉騎一PO成名 100分啦

得益良多換華將咁放
屌到開心

咁都唔係黑社會？

我愛駒之一又有事

高伯新越黎越少馬

話時話
笑傲成功都冇照

點解星期日我d馬咁水

點解你仲未肯改名

高伯新得返38隻馬

點解要轉

【有加有減】狄狄仔兩隻巨冷頭馬 加分都少！

昨晚快活谷連場爆冷，賽事水準普遍偏低，所以除咗頭場波仔匹大勝連捷馬「美麗歡欣」加8分外，其餘八匹頭馬都係加5至6分不等。擒晚威風八面嘅蘇狄雄，超級冷門「翹軍」拉士衝得咁勁，賽後只加6分算好好，下次可以要追吓；至於同樣係開齋嘅「神舟寶駒」，險勝只有5分，與「英明勇將」、「其利斷金」、「南區寶」、「精神威」及「勝利威龍」相同。

剛周三晚頭馬加分幅度及最新評分：
美麗歡欣 75+8
英明勇將 51+5
其利斷金 49+5
翹軍 52+6
飛雲騅 62+6
南區寶 60+5
精神威 96+5
神舟寶駒 70+5
勝利威龍 74+5

你個哥字有陣大陸柒味

你d 咁既垃圾騎師仲想騎咩

牙拉無敵威龍 all in

仲好休息

你終於上水

諗起啲馬仔都頭暈 晏就要抖抖
而家要重整旗鼓星期日重新出發
（福蛇重新出髮）

星期六就出發啦

專心星期日
寫定個proposal
8k上80k !

佢明知大番果隻 逃最好
佢千方百計 逼佢走二疊

馬場黑社會！

800k基本

仆街黎
搞9我摩

45.75都斷唔晒,勁過紅旺

仲有幾多手足迷潘

味用垃圾馬比

不離不棄

不離不棄
迷頓黨揮手區

邊個改字 即刻死全家

迷潘嘅路好難行

有時唔係想反頓
但係見到尋晚時時有餘騎到咁
我真係頭都痛撚埋
好撚辛苦呀

反肥條路仲難行

He said to me that one day

冇本事中肥d馬

堅持啦 好嗎

要幾心虛先要係咁話自己迷頓

原來神舟我早兩期tip過

冇用呀冇中到

反頓條路好難行

都係迷legend好

有冇人迷西手呢

英國馬有post未

== 咁快開?

無legend我跑唔到打比

🐶🐶🐶

條撚樣季尾又多返馬贏 好癲

中神通跑泥應該好撚勁
最衰北半球PPG極度難練

過30win

喂 點解連仔變咗野田優驥?

星期六有冇佢

用咩人跑 冇幫助

屌

所以咪話輸撚硬囉

福永贏開冠軍車手咪繼續係佢

佢唔係野田重擊咩==

比廢lin騎就變冠軍塞車手

英國星期六跑 星期四晚都未排位 癲撚到

檔都抽埋 狗會未UPDATE

有你老4 3號

學寶高蛇話齋
贏硬既馬唔使睇檔啦

大超班

120分啦 仲想點

原來時時有餘都唔止錯一樣野

咁又係
邊有人會理范高爾咩檔

蘇兆輝 夾心階層

蘇兆輝轉播幾勁，上年成日贏

上年成個Royal Ascot賽期贏得尾場==

唔止呢幾個賽期，上年成日播，葉森佢有冇贏

至叻仔退出咩料

李城老細啲馬邊夠人地大馬房大馬主勁

潘狗挨捱完餓佢即刻post ig 佢同佢老婆食大餐

佢ig得beauty generation 同exultant

肥文強陣

Story 牙

Win 唔到p都唔要典型例子

唔加分好跑d 嘛

飛哂d DI
冠軍車人做膽
包中

最後都要加一分

揸膽其實雷拉好d

潘狗就直屌win

贏大錢準備

雷成撚日第二

佢唔要，我要呀

晚安，賀銘年死全家未

樓主咩事燈告狗

快了

刨馬未老死

場場精彩失望到痴線
初出黎極速王 人地二班都贏埋

冇排位度條能

告迷

熱血鬥士好撚傷
上班又要坐馬監

蘇狗

照排

點估到呢隻可以一季4win N p

我吻過你的臉

小福將又黎呃錢....

日馬牙

過到星期六再講

點睇隻美麗多多同首飾大聖

有韓職角大點會過唔到

想轟

薛恩走未

楊明綸

我撐大犘拿冠光榮退役

木火同明又出黎呃錢

得番50隻馬 點部署

夠啦

楊明綸轉行啦，靠策騎費開飯，冇大志

恩哥

我願意用廢綸換狄神返泥

泥水係咪都有牌

大自然黎得快，睇下減多幾分定有配合

搭埋泥水2換1有冇得諗

華人倉好鍾意黎水
來減分

買2送1,加埋西手換尋晚水平嘅狄神ok

潘頓都好鐘意

有冇新人

一個佢，一個毒男，
一畢業真係冇哂火咁

潘狗係揹飛減分

潘好使好用
可以做去馬神器
又可以做減分過冷河神器

屌你收9埋食

今次想狎落邊隻到呀

美麗多多

認真啦 唔同錢作對
無敵勇士 博愛友威
2X1 極限轟

大賭了

迷頓+1

迷頓揀博愛友威先

今年潘狗定拉多g1

奠:5
般:3

告狗底出個場分咗勝負

見到安田就唸起美麗傳狗唔去

雷個世界最佳騎師袋左九成

杜蛇有機
係時候賺奶粉錢

過日本騎馬應該年年穩贏
水埋啲日本欄主派g1馬12月黎香港提款

有得去你估條259唔想去咩

到時一定拎馬跑凱旋門
快啲走啦

又變奏

馬po多老人家 六點食飯班人嘻嘻哈哈
一到十點 佢哋就瞓晒無人推po

示意圖

你都早啲訓啦 聽朝霸個靚位飲茶

買份馬經drop notes

聽日公佈來季牌照 波仔後勁年想長駐香港？

聽日星期五，馬會牌照委員會將會公佈下季練馬師、騎師和副練牌照名單，相信下季亦會有新騎師來港發展。至於現任公司騎師，幾乎全部都有入紙申請來季牌照，另外客串騎師方面，近期手風極順狂執W的森巴戰將波健士、以及法國後勁王賀銘年，據悉都想在下季再響香港騎馬，且不約而同都話希望拎到全季牌照添，兩位今季客串成績都咁好，駐港成數都真係幾高噃，各位記得聽日留意我哋報導喇！

新馬季將於9.5開鑼？

19/20馬季真係波折重重，先是修例風波陰霾下，取消咗兩次賽事，到近半年又因新冠肺炎肆虐，差啲搞到冇馬跑，但馬會做足晒防疫工夫，更加實施閉門作賽，故此賽事得以繼續舉行，要知全世界得幾個地方馬照跑，香港係其中一處，可以說係奇蹟了。今季賽期差唔多完結，馬會亦開始編排緊下季20/21馬季新賽期，據悉好可能會於9月5日星期六作開鑼戰，究竟最後係咪訂在呢日？好快會知了！

奠堂級騎師表演隆尚假直路踩油

R6 步履娛飛 (不加思索畢加索)

老4禁快迷告

警告啦

只買告神

快到

R3 XXXX (烽煙)

狎入去

皇圖一補出就陽光普照
連個天都玩我肥

老苗幾隻有近績嘅馬放埋一齊
又想開飯

步步為贏

烽煙蛇又準備係馬格涼冷氣訓

場場精綵配何妖
希望呢個係瘟神版唔係win神版

基本，咁撚熱點訓

R5 電路一號 （時時精綵）

至忽拍檔

星期六跑 狗會星期五先出中文版排位 你老母

代李匪同南非幫個位

瞓彭福啦你

真，獎金都無學人涼冷氣？

呢隻追到斷氣

贏完第一場
之後塞足禁多場
一係就望空望到放頭跑

喂 比返少少尊重香港泥地王

最呆係菜頭搶前果場

等潘狗上返馬先跟

呢場潘騎紅衣優駿都唔騎佢r頭

咁仁者荃心呢

紅衣臨時接手啦
本身肯定係book左高大威猛

唔涼冷氣啦
烽煙蛇鐘意望空瞓出面
無遮無掩

1001不良於行

點解潘唔搶友好日子？

高大威猛傷左 慘
呢場其實都好多係潘騎開 最合拍 聰明導彈

烽煙蛇係到你比下面得唔得
我自己就鐘意淫者多啲

應該小問題
睇吓季尾出唔出得返

無敵勇士轉左雷拉

做cover比同馬房

換人騎高好多

烽煙蛇鍾意聽真說話

都唔明皇圖點解會報名
馬主仙遊就退出啦

一個二個仲唔訓 痴線

大口退 比佢補入
做Cover比自己馬房果隻

烽煙蛇係贏個經歷
大告轉去老苗到連贏幾場型到仆街

我反而鐘意舒服騎

拿蛇10點拉大隊叫晒佢班老友記訓教

B1留唔到即刻除左佢

最衰俾咗某legend騎

legend睇得起先用馬王式騎法

迷拉既人竟然會鍾意舒服騎牙拉啲馬

我買左呢場

訓撚醒 未有馬賭

有球 葡假

早啲訓頭髮會易啲生

係就真係失望左好多次
但我跟埋呢場

又想屈人迷拉
心腸黑到

我岩岩都訓著左
岩岩沖左杯熱薑茶
飲埋再攤 好熱

呀當養生

好熱氣啊呢排 又濕毒
前日似左廿四味
琴日食左龜零膏 都爆瘡
今日薑茶寧神啊 必仔

雷 耀滿瓶 爭分奪秒x2 夏威夷 馬克羅斯
潘 美麗傳承 時時精綵x2

淨低何，田各一，川河尊駒紅衣醒神
仲有兩場日本隊贏，勝出光采頌讚火星

志聰明上場轉倉換哂所有配備即刻大有進步輸兩個馬位
今次14檔變1檔，我睇好佢今場可以再近

熱氣仲薑茶

留名跟進

希望個賠率唔會太熱

牙當

15-20倍左右應該有

諗起仲要至少賭多四十年就驚

屌哪星方仔想搵閪手開餐牙 今期咁多馬騎既

西手不了

幾時選精選

睇到了星期日11 點
今次一定搶

唔知追唔追到黑卡

燥上加燥

跟咗主Ng

贏錢

跟.0.巴了

球健士都幾睇得起我

大家服未？
波圖作客輸，賓菲痴和波
葡假

就星期六了

角大gel

我了

假撚到仆街 又針

福逸同all in四喜真係孖寶黎

士砵亭10.5b jumped

賓菲加0入波

屌 同路 勁jump
頭場就爆鳩我9.5s 10.5s

？

叫春組合

聽晚開始我只會叫囂

我都冇賭

Ying能道

想有錢賭馬真係要戒葡假
屌佢老母都唔知乜撚野波黎
買10.5s 就開11
買聯賽第一對十三可以一球都冇
比狗賭

Lm待笑

福蛇冇頭髮得黎真係好型

刷多隻好難咩

連囝醒目
野田優驥1檔
野田重擊14檔最外
杏目5檔
冠軍車手6檔

莫雅 full book

昨晚角大又cashed

又屈鳩我

我場場盲賭ＬＥＧＥＮＤ
星期六我發圍

10c完點cashed

光頭一夜生頭髮

尾場10ja

買左海外賢同款了

我估得一兩個p撚狗

金毛福

Pinabuto點輸

海外腎喎
頭盔款嚟

係wo
記錯本地腎

腎仔款就大鑊
戴咗都係冇頭髮

暫時未諗到
有1.6一定狂毆

本地腎換完髮色好似冇威過
期期頹

阿拉長期唔贏佢會唔會破產呢

佢呢期轉迷頓。。。
佢同牙康兩個笑撚死 一贏就風騷到忍唔住 一輸就拜山咁款

@必蛇 仲唔開海外PO

中左去禁鐘仔

點會有

好想知寶高愛將洩恩有幾多個月牌

等陣開

下年10月大家係咪又有得睇蘇兆輝

下季

拿sir一陣又3格角大

1.3？
加陣外國賣緊幾錢

1.8

365 1.8
但會落大飛掛

好期待

William Hill 1.83 冇郁過

驚唔驚係第二隻空軍藍

呂宋火山係咪派錢?
透支港共一幻買得唔得

反而Witchita講咗用戴圖理之後，17/1 跌到得11/1

Wichita

狗會有兩場冇轉播
一場有隻安系 另一場有夏佳理

植髮既錢都押埋落去

基本

2月個陣你哋係咁叫佢躝

好似得你講

當打個8折都有1.4
毆返$20 執返$8 買串魚蛋食

名牌效應

今晚睇加冕盃

有冇正式出賽名單 之前睇報名表好吸引

Bromme 今場用松島件衫

好睇喎 定富要衛冕都唔係咁易

失去先懂得珍惜

幾時見過mk發威

呢場好似有legend蘇兆輝份

步履娛飛退出

Alounak，皇權嘅馬

比人燈完之後又退出

係咪淒涼佬谷過龍

老死後備補出

太多放頭馬，告狗笠水

之前告仔而家告狗

兩個都有嗌

樓主燈狗黎

如果蔡頭幫到愛馬劍出頭會唔會破冰

垃圾

下年唔知有冇新騎師黎 最近搵果幾個都幾好 起碼真係搏盡比你睇 兩年加波健士都唔錯

最強對手都退出埋
詩人之聲開齋啦掛

我波幾好

9月都唔會放寬

最好機會嗰場俾人劏咗

@牙佳

我波

賭波

個波解圍要踢落底線

出閘好快

[9.5] 2.10
[10.5] 2.68
[12.5] 5.05

6點半三格

韓職角大3格專家拿基

慘呀，買重佢，乜撚野隨我來劏哂

點解呂宋火山贏得少反而上打比？

LM

使哂

南區精神LM

唔開8.5 高水細
呢場肯定6.5都細

應承我 唔好買呂宋火山

贏唔到我派

有1.3都偷笑啦

怕撚咗ben so
龍鳳呈祥要諗埋

比佢抽咁多水 痴線

應該係范高爾賠率

贏唔夠遠=落腳慢左=要增程

留定名先

[呂宋火山火山星球] 六月六日英國二千堅尼賽日討論區I

得番4.7
拿sir

食完一晚仲未夠喉？

我狄4穿11 輕鬆

要拿基出手
拯救我呢d 食錯提子既山區兒童

Ben So季尾d冷野一定比人追住黎買
本身99都變60

我好撚痛呀
為慳兩注 qpq唔要佢
個w比佢殺埋先最痛 痴柒線

話需如此 龍鳳呈祥係識跑既馬 值得要

拿基好癲..買遲左

今次我都mark左 上季又係差唔多呢個分爆左鑊

拿蛇唔好咁大注轟落去啦

呢場淨講田草贏過既馬得小貓兩三隻
上場比牙拉迫一迫 今場換佢冷食 爽

一陣4.05開跑冇1個位

一開始以為會比返火車 依家換Ben so仲好鬥志

隻桃花盛我仲r緊頭點解會入到黎

某程度上係因為隻帝豪上次搞事 D前領馬唔敢去要避 睇住今次跑包尾三甲

屌你老母告狗
我隻步履娛飛又做乜撚

b1搞掂喇

贏馬神器就無人揀

訓醒了
咁熱鬧

一陣又食女同奶撻

屌你牙當..
你日常LOOP
訓>食女>熱茶>訓>食女>訓>食女

大家咁話走撚左寶

呢場隻全哥隻新馬潘頓試左幾課閘可能都要防下
新馬有個1檔應該幾好跑

唔係啦 佢地抹黑 我出名誠實
岩岩起身沖完涼 而家落去食飯
食飽 我好大機會又眼訓訓過

人生寫意到呢當囝

球健士試馬都幾撚勁

如果我都有當蛇咁有錢。。。

波波試馬唔洗左望右望咪勁d

真係喎，佢試果堆馬全部都唔望

第6場第1號馬步履娛飛已退出競賽（原因：左前腿筋腱受傷）。

一招了

不過筋腱
肌腱就真係玩完

莫斯吉爾

呢條友冠軍？

睇完潘拉馬 再睇李慕華拉馬 覺得潘好勁

重注賀銘年 馬會過肥年

佢徒兒史狗都學到一招半式

苦等16年終擔正 華將揚威澳洲三級賽

華籍騎師Allan Chau(右)在澳洲首度奪得三級賽，左為練馬師高兆騰。

努力唔一定有回報，但只要堅持不懈，默默耕耘，總有一日有機會出人頭地。澳洲有一位名叫Allan Chau嘅華裔騎師，據悉是香港人，有時睇馬匹海外賽績都見過佢嘅名字，今期第3場初出馬「智弗拍檔」，在澳洲便曾佢試過閘。

Allan於2004年出道，用了16年時間，終贏得首項分級賽勝利，早兩個星期於澳洲鷹園馬場，夥拍高兆騰(Michael Costa)訓練的三歲馬Supergiant，勝出一場1800米三級賽，刻下新里程碑。值得一提，該場屈居亞軍的賽前大熱門Kinane，曾有香港馬主出價280萬澳元求售但被拒絕。Kinane戰敗後，將放草休養，備戰澳洲春季嘉年華。

講番Allan，呢位現年33歲華裔騎師，策騎之路波折重重，曾兩次遇到嚴重墮馬意外，頸椎骨有兩處骨裂，休養了頗長時間，更被醫生勸喻掛靴，但Allan覺得自己仍然後生，不想太早放棄，堅持策騎，最終佢嘅堅持及努力得到成果，終得嚐揚威大賽滋味。

Allan明日將繼續夥拍Supergiant，出戰鷹園馬場的2200米三級賽，力爭再度揚威大賽，記得留意這位香港騎師表現。

大聲d 一齊講

賀狗幾多場不勝話？

煞科唔使旨意走 外籍騎師留港開工

今個抖暑，一班騎師將被迫留港。

距離馬季煞科尚有一個月多少少時間，若是以往的話，一班騎練、馬圈中工作人士，早早諗定抖暑出去邊度玩，不過今年因為疫情的關係，真係唔使旨意諗，就算放寬出入境限制，唔使14日隔離都好，馬會亦可能因為慎重起見，要求出過境的員工自行隔離先好番工，據聞近日馬會就出咗內部電郵，問定員工回覆抖暑會唔會離港，相信係為了易於安排人手。

至於一班外籍騎練，往年都會趁抖暑返回祖家或出外度假，不過暫時出入境都要隔離14天，一來一回唔見一個月，冇香港身份證亦隨時番唔到，所以一班騎師煞科都預咗唔會走，同家人齊齊留低，而佢哋亦唔會怕悶既，雖然抖暑冇馬跑，但機坪踱步圈及泥地大跑道，馬季結束後如常開放，可以幫手操吓馬，為下季早些籌謀。

肥鬼個肚腩

成肚海膽炒飯

又自拍做Gym

飲左薑茶未

今朝內圈踱完步就搞到咁

臨訓先 寧神
下午唔飲啦

你聽鑼鼓響一片
媽聲送賀年

你看大眾多輸暢
個個罵年年

媽～叉聲
福逸聲

響徹連登內

齊～聲 屌鳩你
法國碌柒年

你哋贏好撚多

葡假呃番曬。。。
2日-8k

勝感退出埋

有個年字都唔方係好人

彭過年起碼識放頭
鳩猴放馬淨係記得放馬過來

大俠士

屌佢老母共歡慶
輝哥要勝就炒佢

Which church do u come from?

年年碌柒 碌柒年年

潘頓堂

刁佢路慕

牧師係潘頓哥

福逸蛇贏到high大咗?

想買海外腎假髮點個買錯咗腎仔嗰個
失控緊

點知

真，咁好心情作晒歌改晒詞

今晚all in 加柏 搵聽日馬本

如果落雨又要度過

發覺度馬都幾無謂
果日跑左2場買騎師算

腎仔不如剷光佢算

今朝咪講左我以後只會叫囂

跟
韓假三格角大先

彭蛇團結精神

你大把馬本 勁中sodihung

佢中30幾萬..好癲

I didnt hire that shit mate

聽聞你去飲廁所注都勁中幾十萬

雷神預演周日大搏殺 試閘露玄機

第一組泥閘由「四通八達」贏出。

今晨沙田馬場編排了兩組泥地閘，加埋只有十駒參與，場面未算踴躍，可能雷神近期無馬贏，唯有在試閘時舒展吓心中悶氣，兩組閘分別騎蔡廐「四通八達」及「美麗掌聲」，皆以一個馬位掄元率先衝過終點，看來有點蠢蠢欲動，發奮圖強之勢，今期沙田賽事有九匹參戰馬，值得吼實。

雷神自從在5月24日贏咗四W之後，停賽一期再食多兩日白果，不知不覺之下畀潘頓過晒頭，依家頭馬成績128比123，相差五W唔係咁易追，要爭奪冠軍騎師寶座，非要加多兩錢肉緊不可，希望周日可以攀平番多少喇。

我冇撚買win 過 收小35萬

有啲羨慕福蛇
天口咁熱冇頭髮都幾梳乾

咪癲
輕鬆中暑

尤其係福蛇

為即將贏錢做好準備

S1-1 姻緣石 (福逸)

打隻蛋落你個頭度煎熟佢

蘇兆輝聽晚隻隻熱門癲撚到

又話今日馬會牌照會公佈既

福蛇買落去的

點解蘇兆輝二千堅尼無馬騎

Happy friday

傾緊俾唔俾廢綸同西手

覓腸我廠fans

一陣韓假第三格角比拿基買到得返4.5

派錢未屌你

淫川唔識入波點賭

一大棍打左落頭場客隊fg到

政府就黎派

識落底一野ban落對方隻腳出底線就得

吊梨牙
百五萬四重唔派？

曳恩啲表現太核突
冇全年牌唔出奇

係咪想逼死我 第三格得番4.25

4.25 拿基做人唔駛去到咁盡

講左？

佢直頭要無牌啦 死閪手

早上仲有5倍果陣提左
一見光拿基即刻郁手

5倍昨日買就有

又屈我

之前放左風全部人有牌
係長短問題

拿基心中有個賠率
就好似必蛇要74蚊差唔多
上次美麗友盈都比必蛇控到72蚊，神以前都係人，有少少誤差係正常的

Pinatubo 25蚊
Allin了

基哥尋日一早買左啦5倍

正wo

必蛇冇派膠比我 好感動

1.8開跑

布宜學

莫艾誠憑咩有大熱門騎

照allin

勇敢傳說

文雅之仕

實有啦 封關都唔知封幾耐 唔俾牌點搵騎師

All in ar

明王閣 三聖徒灣 射手星群 稱帝森林 d名幾型

呢啲名咁唔狗餅你都睇得上眼

藍營

間中都要換下口味

稱帝森林=樹林之靈細佬

頭場馬勸拿睇錯馬勒當拿

佢唯一一個騎放得出既嘉應之星放到無P

頭場梗係要蘇兆輝

球仔部能曳恩半季牌
其餘鬼佬全季

球仔都半季on9

部能得罪馬會啲咩

賀銘年都全季就更on9

球仔下季冇左摸摸頭呢個大靠山

Real
擺明想做星

三大高手

部能今年過廿場都冇全季牌

部能續牌前咁積極都做得半季

不過 Paul So 飛起薛恩用多咗部能
部能應該有足夠支持

點解閪手可以同球仔部能分做同grade

狗會係咪傻閪左

薛恩滾回澳洲

閪手契仔黎

契仔大能曬咩

請參考潘頓

球仔被低估

請參考某莫姓騎師

唔係呀 waldkonig只係同馬主擁有咋，佢係出自Kingman

我球應跑既都做岩曬
閪手成季除左打比
我真係唔覺佢幾時騎得好

洩恩半日牌夠啦
我球基本要全季
馬會班倒屎真心ON9

凱旋門大賽盟主「樹林之靈」的同母弟弟。去年12月在溫伐咸頓大勝對手而回，予人深刻印象。有望晉身頂級佳駟之列。

From香港賽馬會

放眼香港
我球放頭輸比邊個?
望撚到仆街都影贏 輕鬆

同母弟都可以叫細佬掛

無球仔d冷馬典玩

仲無埋我狄

你哋講到佢無牌咁

搵人new post plzzzzzz

以為細佬係講同父系

球仔癲在騎摸摸頭啲馬隻隻好分

不過叫開細佬通常都係講同父同母
淨係同母叫半弟好似啱啲

630點部署 快

半弟好似好啲 始終一隻係出自Galileo 一隻係Kingman

[頌讚火星星威] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區 III

On9 賀銘年係騎後上馬好睇姐 其他根本唔掂
贏到咪勁 輸咪笑鳩佢4 5疊入灣

沙田馬用日本馬名
開過啦

咁得半日又太harsh

3場好啦 仲半日

不如淨係跑開鑼嗰場

3場精彩飛動甘跑

暨安田記念賽日

呢個垃圾 正閪手

推騎冇力 打空氣鞭

五班1200